有無人都係好撚憎露趾鞋

男女都好，著露趾鞋就減晒分
仲要有肥婆唔知自己啲腳趾好撚噁心都仲要著
如果靚女著露趾高跟鞋都覺得麻麻
反而著唔露趾既高跟鞋就好撚吸引

靚女著露趾鞋對腳膠好吸引
利申 想奶

me
見到露趾鞋對腳幾正都j唔落

有d仲要著絲襪著露趾鞋，柒撚到

大陸雞/呀嬋

最正先啱，奶足一日都得
←我個名

真係不了

真係好噁心

好憎 啲腳趾逼哂一齊

好嘔心

涼鞋都頂唔順

推

好撚核突

狗也不屌

拖鞋先最正

咁著好靚喎

最撚憎 見到都想嘔

唔露趾既高跟鞋先淫同埋有神秘感
但又唔係特別抗拒呢種

同意，呢種唔抗拒，但勁憎其他露趾鞋

好撚熱咩D腳指

覺 夏天勁多女仔著果d涼鞋我都覺麻麻

著返人仔拖正正常常仲好

人字拖

呢隻係幾好

呢種真係摟打

我都好憎
見到人d腳趾好噁心

著高踭鞋著到變晒形

得呢隻露趾高跟鞋先靚
其他露趾涼鞋呀厚底高跟都唔靚

啲腳趾著高跟鞋著到變晒形

一切露趾鞋都係屎係垃圾
好撚臭

好憎男人著拖鞋
d腳趾好撚黑個d
想衝過去斬柒曬d腳趾落o黎

屌 原來咁多人都咁諗

有時返學見到男仔踢拖返學
本身已經好噁心
屌你老母佢啲腳趾中撚左幅射咁
又灰又厚又黑
我都唔撚知佢邊撚到有咁大勇氣

1 對腳靚腳趾唔靚
2 對腳加腳趾靚

蝗就返大陸啦

要睇下佢腳趾+腳甲靚唔靚

踢拖都唔比。。

拖鞋我都接受到
其他真係狗也不屌

最憎
由細到大都有呢個強逼症
一着就鳩縮 咩樣咩性格都無得傾

agger
你話中左輻射笑死我
尤其是d佬
仆街又死皮 D腳甲又長又黃
“捆”曬黑邊 屌佢老母 想嘔

淫字拖

不了

唔知點解我好憎腳趾
莫講話肥婆 靚女個d腳趾我都接受唔到
連我自己d腳趾我都唔係好接受到
女朋友著親涼鞋都會話佢
有無巴打都係咁

貓腳趾除外

Agger

原來我唔係異類

啲鬼婆好撚煩，成日著拖鞋

捱不大捱不大
早午晚露趾鞋

女仔著呢種魚嘴高踭鞋好正 有啲露少少引誘下你嗰種feel
對腳乾淨冇死皮 有搽甲油女仔一定加分

好撚憎

勁靚 超sexy

肥婆同現哂青筋個d 都好嘔心
有d 女腳趾有毛又唔剃
指甲又唔剪，你修修佢搽d 甲油都好呀

總之無論男女著露趾鞋都好無taste
同埋硬係凝住有腳臭味

同好

拇指外翻
好想嘔

重有腳跟
腳指皮黑/又鞋/骨又凸(內番)

最撚憎腳趾 望住都聞到臭腳味

踢拖返學 梳

由細到大都憎人露腳趾
覺得腳趾好核突好私人，要係好親密嘅人先可以睇，一見到女人著露趾鞋就覺得佢地係雞

成日凝住碌咗個銀仔喺著露趾鞋嘅人隔離，痞低執嗰陣會聞到腳臭味

我都好憎腳趾 見啲人油晒指甲油我就覺得仲核突

agree
勁撚憎見到腳指

做人呢就唔好下下學人批鬥
都要睇下有無道理
講言跟鞋大家明咪得囉

好想奶

最撚憎，就算完美嘅腳趾都只可以係唔扣分

yes 好正
人字拖都正

Kim有左腫到仆街仲要夾硬塞落隻鞋
睇見都辛苦 隻鞋

可能有少部分例外，不過感覺勁污糟，你知香港啲街有幾窄塊地有幾污糟嫁啦 又塵又廢氣又嘔嘢又野食汁又小強.........

我屌你老母 東京同倫敦著係咪會乾淨啲 塵 廢氣 野食汁 邊撚個國家無呀屌你

我係,可能覺得自己覺得腳唔夠靚,但又好鍾意望人腳趾

呢隻正

由細到大都勁撚憎腳趾
細個嗰陣嚴重到講唔出腳趾兩隻字
除咗沖涼同逼住要剪腳甲 其他時間都會著襪
但係見到街上啲人著露趾鞋又會忍唔住望
越覺得嘔心就越想望
但真係好撚柒鳩憎腳趾

D肥婆著咗
D趾好似花生

最撚憎呢款

著親依款一定係大陸女人

靚腳著咪靚

呢類羅馬涼鞋真係好柒

好不安

wadiu 蜈蚣鞋

露趾真係接受唔到 我連自己喺hall落樓下踢拖都需要時間先做到

啲腳趾既形狀歧視真係好核突 尤其係近尾果三隻 腳甲得果一塊仔 好似三條蟲咁

柒到閪冧

呢隻我真係唔識點形容
邊撚個設計出黎
想打鳩佢

屌唱咗出嚟

我自己覺得女仔著呢D最性感好睇,腳背+邊兩側全開,睇到足弓位,淨包前腳趾同後腳跟位,全露少少腳趾罅
前提係腳夠白滑
女仔著呢D會加分,又易襯

不露趾高掙鞋加靚腳露趾罅簡直完美

仲有呢種

睇到你地形容d腳趾笑撚死我

仲有腳趾gel甲你地又點睇

好恐怖

死啦原來你哋咁憎露趾鞋
我勁多呢啲鞋
以後唔著喇

只係呢款露趾高爭鞋我接受到

附上我的最愛Tiffany

出街露腳趾真係好撚嘔心
特別係粗腳趾 柒腳甲既
著拖鞋出街個d我祝你日日比人踩
踩撚爆哂d腳趾啊

無錯，我覺得香港條街比較污糟，你重要揾日本比人地條街垃圾桶都唔多個， 條路又闊個你，你話香港乾淨啲咪乾淨啲，個個睇法唔同，不過我唔會屌你老母囉

屌你老味 盲反就stop啦
我唔覺得巴打打高跟鞋有咩問題
書面語同蝗語都分唔到

佢又真係著得好睇

係香港落小小雨再衰多兩錢重
一落雨d餐廳門口一定成地黑色閪水
我著鞋都唔想踩落去
你想像下著拖鞋個d
我都廢事講公廁Tim

真心如果出街唔小心踢到野就反甲

冇撚有錯一地閪水啲女著拖鞋踩落去間直嘔心，班友重成日話想奶

多謝巴打

識貨
第2張相果D真係好撚正,成日起街見到D女咁著
好想捉黎聞下,同除佢對鞋睇下佢D腳趾靚唔靚
露趾鞋我都覺得好正,感覺好姣好淫,不過唔好有踭果D,好老土,除非係OL
平時冇踭果D襯去街衫好正

奶地下 奶公廁d尿 嘩 仲要唔係奶女神d尿 係奶十幾條油係公廁踩出黎既尿+水積

奶屎水

終於比我搵到同伴啦
真係不能同意更多

真人真事
我17歲試過date一個女仔
約佢去睇戲 嘩屌出到黎著露趾鞋
之後我就同佢講話當佢好朋友
睇完戲個日就慢慢少聯絡淡左佢
個陣心諗仲以為自己有問題
唔敢同人講

咁我都分享下
我之前拍拖試過女朋友對露趾鞋行行下斷左條帶
本身我已經唔想望到佢啲腳趾
但對露趾鞋真係好撚噁心

好心d腳趾柒既 腳甲柒既就有d自知之明啦
日日係到自暴其短
明知落雨仲著拖鞋/露趾鞋既更加要拎去打靶
咁既天氣就著boot啦臭閪

我諗好多絲打睇完呢個post可以慳返好多錢

咁多人會睇腳趾架
有冇人話我知呢d人係咪唔正常?

夠成日有post話gel甲嘔心啦，啲女咪一樣整，話整黎比自己睇唔係比仔睇

佢地是鳩但行過d店都會扯你埋去
之後同你講bb你睇下係咪好靚啊
你都仲未答佢呢個問題個陣
佢已經拎左你個銀包比緊錢
之後放係個櫃到放成年

有仔嗰d唔怕
無仔嗰d會睇post學姣仔

腳趾係全身最醜既地方

呢種又點

負皮 睇唔到腳趾我點奶呀
見到d靚腳趾仲要搽左鮮色腳甲油就好想奶

不過著露趾鞋但冇搽腳甲油真係侮辱左對腳同鞋

由細到大好撚憎見到腳趾同唔會比人見到腳趾

圖1腳趾太柒 腳甲太短
圖23個隻肥婆腳趾尾就留返比你地黎送美極啦

你係咪我黎㗎
我連腳趾都講唔出口

我都係
有段時間覺得講腳趾呢兩個字好老尷
我啲fd好鍾意著露趾鞋，我成日覺得好臭好多老泥，唔小心望到會周身唔聚財

有時係街見到d靚女著，真係想問佢點解你阿媽生到你對腳咁白滑

最憎呢隻 一係就露哂露個小小好撚怪

洗咩理人點睇姐
咩鞋都有連登仔話柒嫁啦
連登仔係社會少數
聽日又有連登仔開post話露趾鞋好好j
咁你又著番？

唔覺

好想奶女朋友腳指

仲要加埋五顔六色腳甲

你個名...

涼鞋
涼鞋加襪
厚底涼鞋
蜈蚣多帶鞋
sketchers復康鞋

全部見到都想搵斧頭斬對腳落嚟

識貨 尖頭鞋露少少腳趾罅好撚淫

呢啲先正

仲要好多女d腳甲都剪得好柒
腳甲要方型先正
見到d圓型/剪到入哂肉果d真係狗都唔奶

咪臭係

靚腳趾著既好正
靚女更加有加乘

見過兩樣都有果啲

見到靚腳趾會好想啜

呢種露腳趾嘅高爭鞋又幾靚

除左呢款 其他露趾鞋就真係接受唔到

好噁心